---
id: tx-3390
izenburua: Joxepa Behia
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/0GXlAhG3-8Q
---

JOSEPA, JOSEPA, JOSEPA
LARREKO BEHI ESPEZIALA
TXISTUA EZIN DU ETA
MARRUKA OSO PETRALA.

GOIZEZ SEI GAILETA
ONDOREN MILA KROKETA
KOKOTXA ETA KOKETA
GONA MOTZAREKIN (BIS)

JOSEPA, JOSEPA, JOSEPA...

ISATSA TXIKIA
EGITEN DU SOKATIRA
LETXUGA BATI BEGIRA
BETAURREKOEKIN (BIS)

JOSEPA, JOSEPA, JOSEPA...

 KOLAKAO EDANDA
 GAUEZ BETI PARRANDA
 HANKAZ GORA DAGO ETZANDA
 TXUPETEAREKIN (BIS)

JOSEPA, JOSEPA, JOSEPA...